屌你老母 原來柏比斯施斯屌打車路士嗰場都過左8年

咁就8年，柏祖

牙祖

得你識波樓上班小學校雞應該未出世

拍比ccc

呢個係N賓少數認真討論足球嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

thx佩哥

樓主做街站叫口號
啱啱放飯休息

啱啱同囡行街
痴撚線成街都係熱狗

當年我利個D施斯勁啲

大把未來

成日斷腳